屯公又塞!

我屌你老母，撞車果個有無撞死到呀!!!!

屌! 無死到! 企撚左響度俾差佬問話 屌佢老母!

入屯定出九